今晚之後，香港正式成為西柏林！

香港成為西方普世價值對抗中國共產獨裁主義既橋頭堡

點睇都係東柏林啦 實際控制係中共

香港係東柏林，西柏林既政府係外國，東柏林政府係Soviet Commu，香港係東柏林，台灣先係西柏林

柏林俾東德包圍

東柏林

Man, we are in 東柏林.....

台灣擺明西德啦

柏林仔

咁台北係東柏林囉

都柏林呀

獨裁政權，邊忽係西柏林

鄭柏林

東栢林係香港 西栢林係台灣

樓主意思應該係西方國家要好似空運西柏林咁救香港

一陣4點左右再有Trump記者答問會

我哋俾東南海包圍

兒登冇人明 明明評論家個個都用西柏林比喻，佢地係都話係東柏林

【港版國安法】德媒：香港是西柏林 中國的威脅比疫情更嚴重

已成佔領區喎......

一國一制仲西柏林？
依家係西柏林既人困撚住左係東柏林咋

東柏林，瞓撚醒未

各位師兄真係求教，明明香港政府係共產黨，中國可以直接掌控香港既政府，可以派秘密警察殺死香港人，可以用法院捉人，可以鎮壓反中示威既人，點解咁多學者仲會講香港係西柏林？唔通係東西德時間美英法，西德既政府會因為人民支持英美法既人而捉佢地入監？唔通西德既政府會秘密警察去社區殺死支持英美法？

我真係諗唔通，求屌

仲有如果香港係西柏林，點解係香港人要大逃亡？只有東柏林既人會想瘋狂走去西柏林，西柏林既人係唔會衝去東柏林